點解“高質”港女還是如此糾結於港男之上？

世界那麼大，有咁多韓國白臉型男，歐美高大型男，她們風景如畫的鄉下日本也不缺男人

佢地有d仲偏偏要向毒撚落手

所謂高質都係呃自己

皇因浩蕩既野你識條鐵

正如“幸運超人”頭上那粒幸運星，香港女權幸運星只掛在香港的天空上，出了香港就沒有了

金鐘男

韓國男鐘意呢埋屋企打老婆
外國男係就係尺長巨雕，但隨時係空心老倌，仙都唔仙下
港男夠蠢容易指揮，一個兵唔夠就收夠10個，十則圍之點都贏人啦

在香港幾“高質”都好，沒有那粒幸運星在頭上照的地域，她們只不過是村姑

因為她們“高質”的源頭，就純粹是那粒幸運星

沒有女權幸運星高掛在天空的地域，是不存在“港女飛機文”的異世界，連八達通都失效，“閪面”的神奇力量亦會消失

點解你覺得佢地係揀港男？

喺香港，
10個毒撚追一個普通女仔
10個普通女仔追一個男神
10個男神追一個女神

點解會咁既呢？

有冇人留意到有數字上唔合理的地方？

有冇可信的source 去統計？

唔要港女發機文的sources, 見太多

喺香港，
10個毒撚追一個普通女仔<<毒撚咁有進取心？？

10個普通女仔追一個男神<<source ? ?

10個男神追一個女神＜＜source ? ?

不過數字上好似有問題

好似world war Z 咁

真
去食下洋腸 泡菜 架仔 不錯👍🏻
唔好埋沒自己係咪先

中啊屌你老味，班港女去到外國俾人當Asian chick中出即飛仲要冇仇報

10個女神比一個有錢佬當雞屌

好中

我入到離

佢地有冇諗過，港男以外，除了泡菜等等，還有石油國富豪，強國都有好多土豪，婚嫁沒有禮金問題可言

咩“高質”，咩“八達通”，咩“閪口閪面”，咩“狗公觀音兵”

其實都係狐假虎威，是假“女權幸運星”的威，在香港以外的“異世界”，根本無得假任何野的威，沒有“女權幸運星”就乜都失效，“八達通”都嘟唔到，但佢地好似唔知，香港女權又唔講清楚俾佢地聽，好多時佢地就係出事係呢道

在“異世界”，佢地可能比當地村姑還不如

因為肥婆，醜八怪唔係人 呢D起碼佔 5 成